Prière eucharistique

Saint, Saint, Saint, Saint le Seigneur,
Dieu de l'univers !
Le ciel et la terre sont remplis de ta gloire
Hosanna, hosanna au plus haut des cieux (bis)
Bénis soit celui qui vient au nom du Seigneur
Hosanna, hosanna au plus haut des cieux (bis)